Child登仔真係好難服侍

有個歌手死咗其他人講句Rip都可以睇唔順眼，得罪佢咁

成版都At17真係好on9，平時又唔見你地提下人，死左就當天王巨星咁又sad又rip乜7乜7